GME 永遠唔會消失

GME一世都會係我個倉到
每次當有妖股出現我會望望呢次發生既事引以為鑒
由上年開始玩美股
TSLA 1拆5果時入手 ARKK $61入手 之後一直冇賣過
自問都唔係衝動會買妖股既人
但係今次GME呢單講到幾咁歷史幾咁傳奇去打大機構
真係比當時個氣氛吸引到賣左所有股 ALLIN左落去
以下開放恥笑

認輸係贏開始開始
唔認輸嘅人先值得恥笑

就好似亞視永恆

All in?

8成啦

其實笑乜 你情我願
買得都係覺得會賺 冇人逼

輸左幾多

圖?

竟然賣曬啲優質股去追
豬咗幾多？

無圖，你講咩都得

比D誠意貼左倉先

真. 炒股票big ego 實輸身家

岩岩GME開始升果時講緊40$
同朋友討論我果時係話唔會入
人性係貪婪 邊有可能齊心SS到
估唔到比自己會比當時既氣氛同埋自己既貪婪吸引去接貨
明知貪婪會出事 都係控制唔到自己

我今日都犯左一次錯
希望大家交埋最後一次智商稅
可以學到教訓啦

差唔多220K

唔係話唔信你, 貼個倉出嚟睇下先

好多人叫唔好all in唔好孖

唔貼倉一律視為假膠

輸幾多??

證明微信女愈做愈有

學費貴左少少，但來緊保你命

唔識止賺預左喇

GME破產後個堆直接消失埋

無圖？

仲有幾多成?

有時真係時也命也, 你遲左睇呢單野你可能唔加入
好早睇到你可能已經有千萬身家
係中間先睇到就

聽日炒快手賺番

根本打唔贏大鱷 只有自己做左水魚

USD?
其實未完喎。

巴打, 撐住, 同路人

其實貪婪冇問題架WO
你四百幾蚊貪錢收割走人咪賺大錢

走左一部份同埋仲有其他GME概念股

咁果時個氣氛真係好瘋狂
真係好似賣左就會錯過左個變千萬富翁既機會咁

有冇圖睇下

得返40K左右

打算繼續hold定點？

錢好易搵姐 過多幾年就搵得返

YOLO

之前有諗住去抽IPO
但睇到個機率覺得會手續費都蝕埋

一點半 一人一股GME

我喺呢兩三個月tsla同arkk賺嗰啲一舖清袋，不過只係入咗嗰到啲profit，不幸中之大幸 以後唔玩妖股，屌你老味，雖然我以前已經衰過一次nkla，人類總要

HKD
如果係USD我就差唔多去出面個自殺POST

走左一部分
留返少少買個希望
如果真係輸曬就輸曬
留係個倉到以此為鑒

咁撚大獲
痴撚線 食正契媽契爺條水 都仲咁貪心
Allin妖股 妄想一朝發達

你錯得好離譜
要玩都唔係allin啦

一開始都叫啲fd唔好買
點知過兩日自己都畀個氣氛刺激左
入左幾股感受下
宜家想打柒個日既自己

我同你一齊座

Your Only Lose Once
承你貴言啦

我經過今次, 以後唔會買妖股
做人都係腳踏實地好啲

人生最貴既一堂課
會好好珍惜呢一堂學到既野

都未完
鱷口偷金唔係咁易㗎，忍耐下，睇下 the big short

投機都allin

嚴守紀律就ok
跟足止蝕同升買咁玩gme
賺撚咗10幾廿倍

I know that feel
叫人唔好手賤唔好貪心 點知係自己忍唔住

智障仔

我都留左少少座足一世
等個唔會出現既SS

留左5股

投資都要玩symbolic, 笑撚咗

文學創作咩

下次再有呢d情況記得走一半先
就算最後因此做唔到千萬富翁都可以做500萬富翁啊

當買個昂貴個教訓啦
共勉之

買唔係問題
不過唔好比人影響到無哂自己個套先
我都差啲比佢地影響到 狂跌個陣都唔放要sh
不過一路我買股習慣係唔會比自己贏好多之後倒輸收場， 所以最尾就止賺左

之後咪買番1股0成本陪佢地癲等30000

咁果時真係信佢地SH論
當狂熱消退 人去樓空
發覺自己真係傻撚左 同錢過唔去 同股講感情

我認
事不過三
希望這次智障完 以後再想做同樣既野果時可以諗返起呢件事

呢個Post引班仆街花生友出黎

22萬咁少都拎出黎講

其實咁諗冇問題，都係成敗論英雄架啫，而家笑既純粹係咁啱企啱，我嗰陣都覺得爆升同爆跌係一半半機會，而家諗返其實用幾萬搏一次有一半機會爆十倍以上既股係值得，expected value高過賭場同馬會好撚多先
但係all in就真係好大問題，玩呢啲至少要考慮一個問題就係「輸撚晒咁點，輸唔輸得起」，如果冇諗過就真係弱智啦

個個好似你咁有錢咩

一開始仲係接受範圍內
溝左兩次就變左ALLIN咁濟
雖然自己戇鳩 但將呢個價錢當係買個經驗個心冇咁痛

220k 幾多係本 幾多係profits

Gme 股東

50蚊計咪十倍左囉

均價幾錢？

有冇諗過如果真係一手變三萬幾
咁重貨咪變城哥
邊有咁大隻青蛙隨街跳

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

120K係成本

咁都唔係輸好多姐
我入晒肉

貪字得個貧
共勉之

我都係石油暴跌果陣大手入
係咁買EV、科網、強勢中概
Up to now +400%
真係人生隨時得呢年可以咁癲

不過只係拎左2%本嚟玩gme
根本係一隻妖股，只係一隻long lasting少少嘅妖股
星期五300尾果陣走曬、都估到係咁上時候要賣人
結論執幾皮嘢當參與過下就算

唔洗俾熱血衝昏頭腦
股場就係互相殘殺
當買個教訓啦

我最蠢就係用錯方法玩GME
用返師奶賺買餸錢個mindset應該執到少少

真 以下恥笑開始

我一開始都好冷靜分析過
但係一落左場個人會變得失控
做好多錯誤選擇同埋去主動忽略潛在危機
簡單黎講就係賭徒心態

我都有溝既，不過係2股->5股->7股->10股->12股咁溝 (大概喺200-350呢啲位)，去到發現如果輸晒會開始蝕本金就跌幾多都唔溝，因為嗰陣啲人幾癲幾大信心都好，見到咁跌都會好驚，會思考自己輸晒既可能
我咪唯有咁諗囉，好在今次只係賺咗兩個月既profit輸返出去
下次如果我用幾年時間舊錢辛辛苦苦滾大咗兩三倍先嚟用晒profit去搏，代價就大好多，早早哋買咗呢個教訓好過賺咗好多先嚟發生
利申8月開始玩，最後變返得個吉冇賺冇蝕，8月利潤衰其他妖股同埋9月panic sell tsla輸咗，11月之後利潤就衰今次

220k唔多唔少啦

認左輸就係贏既開始 加油

巴打加油
最緊要冇下次

個個人身家唔同 我都希望你可以賺返

師兄輸幾多

講幾錢係冇意義大家背景唔同
%去睇嘅話佢都輸幾多啊

咪問人拎圖啦 呢啲一睇就知吹水Post

280k 入晒肉
Profits 無左150k
真係食幾多着幾多整定

當發生呢類型事情既時真係要唔上連登
自問真係太唔理性同埋受個氣氛影響

我依幾日都不斷回想自己做既決定
如果上星期五放咗，賺緊十幾萬
依定倒輸返一萬幾

上面話8成

玩到今日冇得唔認輸喇

但輸有幾咁唔閒 有邊個冇輸過 你都識講你之前都贏開啦

唔好理班幸災樂禍既社工 調返轉講 真係比gme ss到

我都幾肯定會一日幾百個post邊佢地c

認曬輸啦
比人禁到落地面有得唔認輸咩

gme我都會留返一股喺到引以為鑑

睇定啲先

仲揸只會輸更多
依家好走啦
瞓個覺冷靜下
聽日搵隻好野再嚟過

呢單野之後做任何投資
腦海就會有GME出黎警戒自己

要學識分散投資，唔好下下all in 買死一隻.

1晚無咗上年1/4 profit

多謝!!

真係成敗論英雄
依家個事實就係GME落地心
但我都會記住佢地既恥笑警戒自己

係一個好好既經驗黎

哇屌 原來連登wsb tg仲有咁好友SH緊
不得了

啱呀
自己贏就牙刷刷
輸個陣就唔好理人地

SH la Diu

GME一世都會係我個倉到
我都會，仲有10股
留黎警告自己唔好再咁撚戇鳩

痴線認咩輸
個個都驚成咁即係好快會爆上3萬
咪信班葡蒲撚
Diamond Hand

打倒大戶創做傳奇

留名等爆升睇班廢淡縮去邊

SH論都可以先做零成本同每日玩T，冇衝突
主要係放棄咗理智

應該唔會老破我見其實佢有生意 雖然執咗啲分店
但除咗賣實體game佢仲會收二手機放 賣啲figure高質同平過香港

最慘係叫人謹慎嗰班比人屌到慌

當買左個教訓再出發💪🏻💪🏻我都係咁同自己講😂😂

睇返哂上星期啲陰陽燭
跌10-15%止蝕，升5-10%跟買，
再做零成本放風箏，每日重新set賣位，
嚴守呢幾點，5萬可以變50萬。

真係幾百蚊SH到依家既，
SH落去，博有奇蹟，如果冇奇蹟，
賣剩1股永遠留係個倉到，
留俾自己一個警戒，唔好再犯同樣既錯

講真有邊個人未輸過錢或早咗放，
$30放NIO，$500放tsla，$400放騰訊，
大有人在，賺係無限，你控制唔到，
但蝕係可以人為控制

SH。破產就做股東

strong hold bro
diamond hand bro
ss bro

冇諗過人地找唔到數破產咪一樣，當正人地萬億美金都買到咁

就你呢啲All in嘅人先容易投降亂軍心，我屌你老尾

上$500果次其實已經係ss
$20升上黎，25倍啦

貪字得個x
道理永遠唔會out
當全世界都顛喪諗會發達既時候
就多數係轉向時了
邊有咁簡單比世人如願

巴打，如果你眼光咁好同小心，冇理由唔賣返dd拎返個本先，我就係d情願賺少d都要安全d既人，但就係因為咁升到300幾過陣我放左d，拎返個本再食花生，當然依家賺少左

認清事實係好事 以後買股唔好講感情 唔好信其他人講 特別係連燈同牛牛討論區

巴打 同你一樣 買股好小心 做晒分析 但我最後都喺高位買左兩股 晒左8成 真係引以為鑒 係香港奮鬥太辛苦了 我認自己唔夠堅定 一時衝動